有冇人會等一個人等到老？

好想知，就算係散咗，定係暗戀，仲愛緊佢，會唔喺佢背後默默付出，時間

我屌西屌到老

可能會 如果搵唔返一個好似對方咁好咁愛嘅話

如果愛人死咗 會守一世寡
如果分手/有緣無份 就唔會等

等咗條女三年 唔係我想等 而係自己太固執唔甘心